[Offer God]拜得神多自有神庇佑(27)

繼續
有offer嘅多謝offer god
仲未有offer嘅繼續拜
祝願大家早日搵到啱自己嘅offer

Offer god
Interview god

全能嘅offer神請賜我offer!

Offer god

offer god

Offer god求賜一個offer

offer god求賜一個我想要嘅offer

offer god
interview god

Offer god

Offer god求賜offer

天氣凍吖 offer god
聽日去見工 可唔可以唔好要我個心都凍埋
謝謝你

應該fail但都再拜一拜

offer god 求求你啦

Offer God
Interview God

祝我好運順利

offer god 打個電話比我啦

求快啲打黎

點解要咁玩我呀offer god

Offer god求吓你
眷顧吓

offer god interview god help help me la

offer god
interview god
賜大家一份工

offer god 求求你唔好玩我啦

Offer god求下你比offer我
難得搵到份想做嘅工
保佑埋其他巴絲一齊有心儀嘅offer

offer god, interview god 你地去左邊

Offer god在上
保佑我同其他巴絲一齊收offer

求下你幫下我吖offer god

Offer god求吓你賜個offer俾我呀！

conditional 要變真offer呀

求offer god賜offer

瞓前求一求

offer god 求你賜我1個我想要嘅offer

Offer god
希望你俾個機會我同其他巴絲
人人有工返

Offer 神賜我offer
Interview 神賜我interview

成功左我會上來還神🙏🏻🙏🏻

我相信你會保佑我嘅

今日又冇消息offer god

朝早拜完offer god
晏就收offer
希望offer god幫下其他巴絲快啲收offer

還神

Offer god求賜offer呀

offer god interview god help help me plz

Thank you interview god.
拜多次interview god offer god

Offer god求下祢伸出援手打救下可憐嘅我

Offer god拜到唔知可以再做啲咩同講啲咩

offer god 你係唔係想迫死我
好想成為工程師，因為香港工程世界第一

Offer god
Interview god

offer god唔幫我

Offer God

Offer god賜我offer

Offer god眷顧吓
求吓你顯靈

Offer god求你賜我offer

無 點都搵到 係肯唔肯做only

Offer god求吓你賜個offer俾我

求offer god 賜我offer

Offer god拜咗你一段時間
希望眷顧吓
賜個offer俾我

Interview God
Offer God
一拜再拜

interview god offer god
比次機會我pls

Offer god, Interview god
求保佑

Offer god,求你賜offer比我

Offer god
Interview god
請賜我offer and interview

offer god. Interview god

offer god 求求你比OFFER我

Offer god賜個offer俾我啦
跪求

Offergod

求求你俾我新年前有offer啦

Offer god求你賜offer心我

Offer god
interview god

全能嘅offer神請賜我offer!

Offer god

Offer god 我決定由1月中拜你去到3-4月出offer，求賜offer

offer god 都唔肯出手幫我嘅

求求interview god
offer god

求Offer god 保佑

Offer God
Interview God

Offer god 求賜offer

Offer god賜個offer俾我啦

Offer god

Offer god出黎

offer god完全幫唔到手

offer god啱啱interview 完！！

offer godinterview god
求求你望下我啦

臨瞓前拜一拜offer god

拜offer god
求賜我interview機會

瞓醒再求offer god賜我offer

請善良嘅offer god賜我offer
I love u offer god

善良嘅offer god 請賜offer

Offer please

offer god
interview god
2021 希望大家都有工翻

offer...god...

diu你offer god

Offer God俾條生路我行吓

再拜offer god賜ceg offer比我啦

offer god你望下我啦
interview god

Offer god 求你賜小弟offer

interview god
offer god

offer god賜offer比我啦

Offer god眷顧吓
賜個offer俾我
跪求offer

再拜offer god
求求你俾份工我啦

offer god
interview god
聽日星期一搵工順利

Offer God 請賜Offer

Offer god
Interview god

全能嘅offer神請賜我offer!

👷🏻‍♂️Offer god

Offer god

全能嘅offer神請賜我offer!

👷🏻‍♂️Offer god

Offer God Offer God Offer God

offer god 求求你賜我offer

Thank you offer god

interview god

offer...god
interview...god...help me plz

還神
有offer 預備轉工

Interview God

我記得讀書戈時, 拜offer god~~真係得左米~~
依家拜多次先~~~~

interview god offer god

offer god 求賜offer

求offer

Offer god賜我offer plz

offer god 我咁神心 求求你賜我一個OFFER

interview godoffer god

offer god
interview god
希望大家快啲搵到工 唔使再入嚟拜神

求offer god賜我offer

offer god interview god 都冇用嘅

每日一拜

Offer god

全能嘅offer神請賜我offer!

Offer god

Offer God please

入黎再拜下
好灰

offer god
interview god
希望大家快啲搵到份好工

Offer God
搵工搵咗半年 唔想再困喺呢個無限輪迴

再拜offer god求賜offer

Offer god

我會一直等你嫁

offer god
interview god
保佑大家快啲搵到心儀嘅工

offer god呢份工再唔掂真係jump得

Offer god offer god offer god offer god

如果咁都考唔到 冇天理

Offer god 求你比份工我

Offer god 求你今次比offer我啦

offer god

求offer god 我已經好俾心機

offer god 唔賜我offer

offer god賜我offer

Offer god
Can you hear me?
有就得架喇

Offer god 求求你賜我offer

offer god

offer god

求offer求加人工

offer god 求求你賜一個offer比我

希望得

晚安 offer god

Offer god

一定要得一定要得！！！！！！

Offer god求吓你。。眷顧吓

Interview god offer god求保佑聽日順利都求我收工作嘅interview

求求Offer god賜個offer比我
等左兩個星期啦

OFFER GOD 求下你啦

offer god interview god

求出OFFER

offer god 我好需要呢個offer 求求你賜我offer

Offer god賜個offer俾我啦

Interview god
Offer god

Interview God
希望呢份工會請我

Offer god 求下你保佑我拿到offer

offer god 請保佑我聽日見工

offer god!!!!

Offer god我黎還神了多謝offer god
希望offer god 可以再幫所有連登巴絲

offer god
please!!!!!!!!!!!!!!!!!!

offer god 還神
感激offer god
求offer god繼續幫助各巴打絲打

offer god interview god 求賜offer

Offer god

啱啱in 完 希望有offer

Offer god

小弟在此向你獻上連豬做祭品 希望你保佑我有offer

interview god保佑我
offer god我等你啊

Offer god可否賜我direct offer

GOD OFFER GOD OFFER

Offer God!

下星期見兩份 希望有好結果
之後就收爐 等牛年開市再岀發

求offer神保佑賜我master offer

又係我 又黎拜offer god
好想要依份工呀 求下offer god賜個offer比我
希望星期一收到email/電話請我啦

拜拜offer god

女朋友offer

多謝offer god
繼續拜offer god

Offer God! Offer God! Offer God!!!

Offer God
求賜我second-in offer

Fail左
Anyway 多謝offer god

offer god 求顯靈
供奉你一世又點話

Offer god
Second interview god

Offer go! God! God!

拜offer god

Offer offer offer god

Offer god聽日見埋嗰份我就收爐
可唔可以保佑我唔浪費時間

Second interview god

Offer god 求你了

求求出n 手offer 比我

Offer god
Offer please 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

虔誠呼喚offer god

offer god
好驚最後乜都冇

Offer god plz

offer god
interview god
求吓你俾啲指引我 呢份工點

offer god
新年想有好消息

Offer god interview god

Offer God 求 offer

Offer god god god god

Offer god
多謝祢俾咗機會我 今次有做足功課啦我 求祢俾我成功過埋呢關啦！！！！
Thanks offer god plz

offer god
interview god
希望新年後搵到份好工

希望新年後快啲搵到份好工
好想有offer

Offee god

Offer god 求求今日出offer

offer god 求賜一個offer

靚女yuen求你畀個offer我

Offer God, 求吓你

offer god
interview god
賜大家一份好工

岩岩second in , in 得10分鐘, offer god 你係唔係離棄我啦？

Offer God 求下你

重回古代的「廁所神」

我又黎拜下

我唔貪心

Interview 神請打救我
有 interview 先再求 offer 神
俾啲希望我
我想轉工啊屌

每日一拜offer hod

offer 神求你俾個offer 我啦等得好苦

Offer god求求你畀個好offer我

幫女朋友拜
interview god

offer god help plz

用盡全力一拜 Offer god

拜下先Offer god

聽日in保佑我有offer pls
Offer god你是最巧的

Interview god & offer god

Offer god啊

新一日又要拜拜offer god 希望快啲派俾我！waitlist快d wait到我

Offer god
希望轉工成功！

Offer God please bless me

Offer god 求下你保佑我今次拿到offer

exchange offer god

Offer God, please

offer god 求下你

Offer god
Interview god

而家好想返工sosad

Interview god
求你俾一次機會我
Offer god
求你俾一個offer我

Offer God Please

拜

誠心一拜

如果我搵到工﹐會捐出半個月人工

希望聽日有消息
Offer god

offer god please

Interview God
Offer God

跪拜offer god
求吓出offer俾我

Offer god
求吓你俾個機會我

Offer god 求祢俾個offer我

offer god
interview god
賜我面試賜我好工

Interview god please give me offer

Offer God please help

Offer god interview god assessment center god

Offer god賜我好工
希望快啲請我 好想返工

全能嘅offer神請賜我offer！

Offer god 我會好好珍惜機會

offer God help help me plz

offer god 真係好想入到

offer 神求你賜我offer

求下offer god俾我wait到有offer
好想有工開呀

Interview god

拜左offer god 咁耐，點解完全冇用

offer god FG很需要一份工

信者得救~offer god~

offer god求求你賜我offer

賜個offer俾我啦 offer god

interview god
快d有second in

offer god please give me offer

offer god
比次機會

interview god, offer god 求你賜啲好消息畀女朋友

Offer God Please Help me

今日拜多次offer god

offer god求下你俾offer我

Thanks offer god

Offer god
求2月尾前有offer轉工

Here I am again
繼續拜offer god
希望可以有個offer啦

入黎再拜下offer god
想有份好工

求Offer god上身

offer god
interview god
賜眾人一份好工

想轉工呀
interview god
offer god

offer god 求你保佑我等到offer啦

offer 神希望呢一兩日會收到offer 🥺🥺🥺

Offer God 求吓你

Offer god 求下俾個offer我!!!

interview god
offer god
From rubbish XGU engineer

Offer god please

God please

Offer god !!!!!

Offer god ！！！

Offer god
真心求祢俾個summer intern offer我
求吓祢

offer god 求你快啲派offer 俾我啦

Offer god!!!

Interview god
Offer god
plz

多謝offer god 比咗2個offer我
我會俾心機

希望聽日收到offer offer god please

offer god
interview god
希望有面試call

Offer god求賜我offer

希望聽日有offer
Offer god幫幫手

Offer god求下你比offer我

希望聽日收到offer 好俾心機in左4 round
Offer god pls

Offer God 求吓你幫吓手

求神拜佛希望有offer

Interview God
Offer God
求你賜予我Job Interview同Offer

offer god i love you for 10000 years please give me the offer

Offer God 求你幫助

早晨Offer God

Offer god 同 interview god

offer gog

offer god and interview god

Interview god 求求你

Offer god!!!!!!!!我求你

offer god 求你救我

神啊我真係好想入呢間公司

上岸

offer god求你賜我一個想要嘅offer

Offer god我願意用一年既運氣換呢個offer

interview god

Offer god

每日一拜 interview god please

offer god
我會比心機做人

多謝interview god 俾左interview 機會我
Offer god 求你俾offer 我

求下offer god保佑我呢次就夠

Thank you so much Offer God 我會好好珍惜今次嘅機會

跪求Interview god
再黎Offer god

interview god
offer god
小弟今日劈咗公墓園 係度在此懇求有interview同offer
我會好努力做人/野咖啦